是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，，

飽撚左

唔夠你快

23:17 留名

飯呢？

21:17

條魚唔洗切開,唔落蒜,落少少蔥,可以加梅菜粒/豆豉

好憎魚

高質少少得唔得？入親你d post都係

魚都唔識蒸

好好食嫁 又有營養👍

好腥㗎

唔腥嫁 好好食🤓

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

熟左未？？

好正

蒸魚唔應該落薑